有無利迷覺得Son條撚樣應該死全家？

我哋行記今年攞唔到英超 罪人就係依條泡菜撚樣

滅國先夠